共軍南海發射反艦彈道飛彈 美軍RC-135S偵察機行得正企得正公開偵搜

中國解放軍今（26日）在南海進行反艦彈道飛彈試射，美軍一架專門用於追蹤導彈和火箭軌跡的RC-135S偵察機今天上午從巴士海峽往南海進行偵搜，並在近中午左右循原航道飛返駐地，據了解，該架RC-135S偵察機是為了偵搜解放軍發射彈道飛彈的電子參數而來。

美國recon 好努力做功課

Recon 攔截信號

問題係根本冇信號比佢攔截